{
  "undefined": "未来荧黑",
  "Yuanti SC": "圆体-简",
  "Yuanti TC": "圆体-繁",
  "Baoli SC": "报隶-简",
  "Baoli TC": "报隶-繁",
  "Source Han Sans SC VF": "思源黑体 VF",
  "Source Han Sans TC VF": "思源黑體 VF",
  "Source Han Sans HC VF": "思源黑體 香港 VF",
  "Glow Sans SC": "未来荧黑",
  "Songti SC": "宋体-简",
  "Songti TC": "宋体-繁",
  "STSong": "华文宋体",
  "Source Han Serif SC": "思源宋体",
  "Source Han Serif TC": "思源宋體",
  "Source Han Sans SC": "思源黑体",
  "Source Han Sans TC": "思源黑體",
  "Source Han Sans HC": "思源黑體 香港",
  "Source Han Sans HW SC": "思源黑体 HW",
  "Source Han Sans HW TC": "思源黑體 HW",
  "Source Han Sans HW HC": "思源黑體 香港 HW",
  "STHeiti": "华文黑体",
  "Lantinghei SC": "兰亭黑-简",
  "Lantinghei TC": "兰亭黑-繁",
  "Heiti TC": "黑体-繁",
  "Heiti SC": "黑体-简",
  "HanziPen SC": "翩翩体-简",
  "HanziPen TC": "翩翩体-繁",
  "LiSong Pro": "儷宋 Pro",
  "PingFang HK": "苹方-港",
  "PingFang TC": "苹方-繁",
  "PingFang SC": "苹方-简",
  ".PingFang HK": ".苹方-港",
  ".PingFang TC": ".苹方-繁",
  ".PingFang SC": ".苹方-简",
  "SimSong": "简宋",
  "Kaiti SC": "楷体-简",
  "STKaiti": "华文楷体",
  "Kaiti TC": "楷体-繁",
  "ziticqnananti": "字体传奇南安体-免费商用",
  "Weibei SC": "魏碑-简",
  "Hiragino Sans GB": "冬青黑体简体中文",
  "Xingkai SC": "行楷-简",
  "Xingkai TC": "行楷-繁",
  "Wawati TC": "娃娃体-繁",
  "Libian SC": "隶变-简",
  "Libian TC": "隶变-繁",
  "Hiragino Sans CNS": "Hiragino Sans CNS",
  "WenYue XinQingNianTi (Non-Commercial Use)": "文悦新青年体 (非商业使用)",
  "Hannotate SC": "手札体-简",
  "Hannotate TC": "手札体-繁",
  "Apple LiSung": "蘋果儷細宋",
  "LingWai TC": "凌慧体-繁",
  "LingWai SC": "凌慧体-简",
  "Apple LiGothic": "蘋果儷中黑",
  "STFangsong": "华文仿宋",
  "VonwaonBitmap 12px Lite": "凤凰点阵体 12px Lite",
  "Weibei TC": "魏碑-繁",
  "Yuppy TC": "雅痞-繁",
  "LiHei Pro": "儷黑 Pro",
  "Yuppy SC": "雅痞-简",
  "Wawati SC": "娃娃体-简",
  "BiauKai": "標楷體",
  "Microsoft JhengHei": "微軟正黑體",
  "Microsoft JhengHei UI": "Microsoft JhengHei UI",
  "Microsoft YaHei": "微软雅黑",
  "Microsoft YaHei UI": "Microsoft YaHei UI",
  "MingLiU-ExtB": "細明體-ExtB",
  "PMingLiU-ExtB": "新細明體-ExtB",
  "MingLiU_HKSCS-ExtB": "細明體_HKSCS-ExtB",
  "SimSun": "宋体",
  "NSimSun": "新宋体",
  "DengXian": "等线",
  "FangSong": "仿宋",
  "KaiTi": "楷体",
  "SimHei": "黑体"
}